有冇人買到張敬軒演唱會飛

今朝到而家都排隊中🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冇
買到喊咗
排咗8個鐘
啲飛愈嚟愈少

真係有人入到個app買？

買到了！！！！！

求教學

指教下可以點買到

左右大法 等運 真係冇其他。。。

你十點到而家冇出過apps？

出咗好多次 之後6點再入 係咁出出入入
最後買到

要不斷出入唔係等排隊係唔係？

係 之後有一刻係你的帳號已購入中 不停ok ok ok ok
就得了！！！！

好我繼續試

加油啊！！！ 比埋我淨翻嘅運氣你！！！！

賣曬啦喎...

係我啱啱撳入去之後講埋曬😖😖😖

放 22號張敬軒 980x2
要落訂
Tg: keung7025